[吉他] 點解我永遠自彈自唱都係唱唔啱音

聽住音樂果陣就唱得啱
自己用吉他彈就會唱左自己最易唱嘅音出嚟，
係咪我隻耳有問題

試下彈首歌個key嗰個音出黎，然後把聲reach返，慢慢tune

結他彈返同一個key咪得

我就係把聲reach唔到 唱極都係唱錯

證明你唔識唱歌 冇辦法輕鬆咁唱到個key

係呀
要點樣學

比錢